{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65949&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안머드캠프펜션"
    },
    "text": "ペンションは海が見える客室と美しい夕焼けを鑑賞できる場所として知られています。 海辺の遊歩道、海流、干潟体験など様々な海辺活動を楽しむことができる位置にあります。 青山樹木園と夢山浦海水浴場も近い距離に位置しており、観光に便利です。 また、ネイチャーワールドも車で24分の距離にあり、家族が一緒に楽しめるスリルと楽しさを提供しています。 ペンションの入室は午後4時からで、退室は午前12時以降です。 宿泊客は屋外でのキャンプ、干潟体験、海楼など、さまざまな活動を楽しむことができます。 炭とグリルもレンタルでき、個別バーベキューも可能です。 ただし、人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も入室できないことに注意する必要があります。 また、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は不可能です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションは海が見える客室と美しい夕焼けを鑑賞できる場所です。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "青山樹木園と夢山浦海水浴場が近くにあります。また、ネイチャーワールドも車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後4時からで、退室は午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる活動は何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外でのキャンプ、干潟体験、海楼など、さまざまな活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは炭とグリルもレンタルでき、個別バーベキューも可能です。ただし、人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 449
    }
}